唔想交稅可以睇下合唔合符資格試下申請緩繳暫繳稅

無論係利得稅/薪俸稅/物業稅, 最簡單一個條件就係你在暫繳稅課稅年度的應課稅入息實額，少於或可能會少於前一年度的應課稅入息實額的90 %，又或少於或可能會少於暫繳稅課稅年度估計入息的90%。

例子參考:

申請表格(需要用IE開):(英文版)

(中文版)

FB有POST都提及過緩繳暫繳稅

有咩問題都可以係到討論下, 盡量解答

其實財政預算案公俺畸峎稅
我仲需唔需要返埋下期暫繳稅？定照交完等佢退返？

第一年報物業稅冇tick 到計埋入個人入息計 收到稅單嚇死我 請問要點樣要求重審

你既預繳稅係唔會扣下期財政預算案既稅款寬減

稅款寬減只會扣你今年要交既稅

其實你合併有機會交少D稅,因為物業稅統一15%
但係個人稅progressive rate由2%到17%都有
如果交standard rate 15%就無分別
合唔合併要多D數據計下先知

重審有時限,參考網址